見特價想買 timberland， 有冇咩款介紹?

雖然通街都係 好似制服咁..
想用黎著去日本玩
雪地應該都頂到.. 同埋個款都可以著黎行街

泥黃色嗰款

香討果邊推danner呢d
但行街既話timberland好睇d

經典最好

有冇師兄知家陣幾錢度

最好一千內有交易啦.,,
窮撚黎講成千買對鞋真係好貴

red wing

師你老母兄咩
返鄉土啦屌你老母

而家好似2對有65折